反送中抗爭已反應香港問題在於主權不在民

係咪時候升級訴求，唔係只係流於泛民咁話要林鄭下台？係咪係時候要個由人民話事嘅政府？

制度唔改變，未來只會有更多送中條例，更多嘅抗爭，更多嘅犧牲

反映*

反送中先
其他遲下先講
唔撚想個焦點模糊咗